<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<add>
        <doc name="products">
            <field name="id">21</field>
            <field name="name">Bút kẻ mắt Maybelline1</field>
            <field name="originalPrice">114000</field>
            <field name="promotionPrice">114000</field>
            <field name="image">but-ke-mat-nuoc.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2022-03-08</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">8</field>
            <field name="des">Một đôi mắt đẹp, sắc sảo thì không thể thiếu viền kẻ mắt, không những  đem lại ánh nhìn mê hoặc mà đây còn là bước không thể thiếu trong việc trang điểm mắt. Bút Kẻ MắtNước Sắc Mảnh Maybelline HyperSharp Liner Màu Đen 0.5g từ thương hiệu mỹ phẩm trang điểm Maybelline New York nổi tiếng của Mỹ với đầu cọ cải tiến chỉ 0.01mm và rất mềm mại, do vậy đường kẻ mắt sẽ cực kì linh hoạt và dễ điều khiển, bạn có thể dễ dàng vẽ mắt từ nét mỏng tự nhiên đến dày cá tính. Cấu trúc ống mực cũng đã được cải tiến so với phiên bản cũ giúp dòng mực chảy từ ống xuống ngòi đều hơn, đậm hơn.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2">but-ke-mat-nuoc-sac-manh-maybelline-mau-den-0-5g-3.jpg</field>
            <field name="image3">but-ke-mat-nuoc-sac-manh-maybelline-mau-den-0-5g-5.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">22</field>
            <field name="name">Kẻ Mắt Nước Maybelline Sắc Nét</field>
            <field name="originalPrice">96000</field>
            <field name="promotionPrice">90000</field>
            <field name="image">ke-mat-nuoc-maybelline.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2022-03-11</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">0</field>
            <field name="des">Bút kẻ mắt dạng nước Hyper Sharp Power đến từ Maybelline sẽ giúp bạn có đôi mắt to tròn và sắc sảo hơn. Nhờ công thức ưu việt chứa những phân tử carbon siêu nhỏ kết hợp cùng công nghệ hút sáng đặc biệt, Hyper Sharp Power tạo ra những nét vẽ có màu mực đen tuyền ấn tượng, không lem, không trôi nhưng lại rất dễ tẩy trang. Hơn nữa, đầu cọ cực nhỏ và sắc mảnh sẽ giúp bạn linh loạt hơn khi kẻ mắt và dễ dàng tạo ra nhiều phong cách khác nhau từ mảnh tự nhiên đến dày ấn tượng. Hiện Hasaki.vn cung cấp bút kẻ mắt nước Hyper Sharp Power với mức giá tốt nhất thị trường.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">23</field>
            <field name="name">Phấn Nước Lemonade</field>
            <field name="originalPrice">250000</field>
            <field name="promotionPrice">250000</field>
            <field name="image">phan-nuoc-lemonade-sieu-kiem.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2022-03-11</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">0</field>
            <field name="des">Phấn Nước Lemonade Siêu Kiềm Dầu 15g là sản phẩm cushion đến từ thương hiệu mỹ phẩm Lemonade của Việt Nam, được thiết kế cho làn da dầu, siêu dầu và da dầu mụn nhờ có lớp màng cực kỳ bền vững, kiểm soát dầu thừa hữu hiệu, hạn chế vỡ hay chảy nền do mồ hôi và bã nhờn dư thừa. Từ đó, sản phẩm giúp giữ lớp nền bền chắc, ít xuống màu và lâu trôi.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">200</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">24</field>
            <field name="name">Son Shu Uemura 2022</field>
            <field name="originalPrice">600000</field>
            <field name="promotionPrice">600000</field>
            <field name="image">google-shopping-son-shu-uemura.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2022-03-11</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">4</field>
            <field name="des">[Phiên Bản Giới Hạn Tết] Son Nhiều Dưỡng Chất Shu Uemura Iron Reds Rouge Unlimited Central Lipstick là dòng son trang điểm môi cao cấp mới ra mắt từ thương hiệu Shu Uemura, thuộc bộ sưu tập Iron Reds phiên bản giới hạn dành riêng cho dịp Tết 2021. Với kết cấu son satin chứa nhiều chất dưỡng ẩm bao gồm dầu hoa trà quý giá &amp; Ceramide cùng sắc đỏ chủ đạo thời thượng, Rouge Unlimited sẽ mang đến cho bạn đôi môi mềm mại, quyến rũ và màu sắc rạng rỡ suốt nhiều giờ liền.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">150</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">25</field>
            <field name="name">Son Mịn Môi Naris 2022</field>
            <field name="originalPrice">370000</field>
            <field name="promotionPrice">370000</field>
            <field name="image">son-min-moi-naris.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2022-03-11</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">0</field>
            <field name="des">Son môi luôn là một món đồ làm đẹp không thể thiếu đối với nhiều cô nàng. Bởi lẽ chỉ cần chút son môi đã tạo vẻ đẹp quyến rũ, đầy sức sống cho khuôn mặt. Tuy nhiên, để chọn được 1 thỏi son chất lượng tốt, màu sắc đẹp và giá cả hợp lý không hề dễ dàng. Hasaki xin giới thiệu đến bạn Son Mịn Môi Naris CNC đến từ thương hiệu mỹ phẩm Nhật Bản, Naris Cosmetic với độ bám cao, dưỡng môi hiệu quả, khả năng giữ màu ổn mang đến cho bạn bờ môi mịn màng, chuẩn màu đầy quyến rũ.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">1</field>
            <field name="weight">200</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">29</field>
            <field name="name">Kẻ Mắt Nước SILKYGIRL Không Trôi 2.5ml</field>
            <field name="originalPrice">158000</field>
            <field name="promotionPrice">158000</field>
            <field name="image">723aa980b2.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2006-04-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">95</field>
            <field name="des">Điều quan trọng không phải là phân vân lựa chọn mua bút kẻ mắt của thương hiệu đắt tiền hay mua bút của thương hiệu bình dân, mà quan trọng là bạn phải chọn loại sản phẩm phù hợp với kiểu kẻ mắt mà bạn yêu thích. Bạn có thể kẻ đuôi mắt vểnh lên một chút giống như một chú mèo hay kẻ đường mỏng tinh tế khiến mắt trông đậm và to hơn…giúp bản thân bạn &quot;biến hóa&quot; bất ngờ. Nếu bạn đang tìm kiếm một loại bút kẻ mắt nước ưng ý thì hãy ghé Hasaki và thử qua Kẻ Mắt Nước Không Trôi đến từ thương hiệu SILKYGIRL, đảm bảo độ mềm và sắc nét của nó sẽ không làm bạn thất vọng.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">250</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">30</field>
            <field name="name">Chì Kẻ Mắt Australis Màu Nâu Huyền 1.15g</field>
            <field name="originalPrice">123000</field>
            <field name="promotionPrice">123000</field>
            <field name="image">e3d2174efc.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2006-04-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">19</field>
            <field name="des">Trong trang điểm, đường kẻ mắt (Eyeliner) tuy mỏng manh đơn giản nhưng lại là điểm nhấn cho gương mặt bạn thêm phần “hút hồn” người đối diện. Đối với những bạn mới bắt đầu tập tành kẻ mắt, thì chì kẻ mắt chính là sản phẩm dễ sử dụng nhất, thay vì chọn dạng bút nước, gel hay bột. Chì kẻ mắt rất dễ điều chỉnh được độ đậm nhạt, nếu lỡ lem khi kẻ cũng có thể điều chỉnh lại dễ dàng bằng tay, ngoài ra chì kẻ mắt còn thích hợp để kẻ mí trong giúp tạo độ sâu và to tròn cho đôi mắt. Chì kẻ mắt sẽ cho những đường Eyeliner nhẹ nhàng, đẹp tự nhiên, phù hợp với những bạn theo đuổi phong cách makeup “sương sương” của Hàn Quốc. Và để giúp các bạn có thêm sự lựa chọn, Hasaki xin giới thiệu Chì Kẻ Mắt Australis Eyeliner Pencil đến từ thương hiệu mỹ phẩm Australis của Úc, với chất chì mềm, dễ sử dụng, cho bạn những đường kẻ mắt đẹp tự nhiên và chân thật nhất. Đặc biệt sản phẩm không chứa dầu khoáng, an toàn cho da mắt mỏng manh, đồng thời còn chứa chất chống oxy hóa nuôi dưỡng da.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">120</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">31</field>
            <field name="name">Son Kem Lì Gilaa Rich Rosie 08 Take A</field>
            <field name="originalPrice">209000</field>
            <field name="promotionPrice">209000</field>
            <field name="image">ba6720f741.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2006-04-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">29</field>
            <field name="des">Son Kem Lì Gilaa Long Wear Lip Cream Rich Rosie Collection 5g là sản phẩm son kem lì đến từ thương hiệu mỹ phẩm Gilaa của Hàn Quốc, với bảng màu đa dạng, thời thượng phù hợp cho mọi làn da. Ngoài ra, son chứa nhiều thành phần dưỡng môi như Bisabolol, bơ hạt mỡ, hạt mắc ca giúp cho đôi môi mềm mịn đồng thời hỗ trợ giảm thâm môi hiệu quả, thích hợp cho môi nhiều khuyết điểm.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">200</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">32</field>
            <field name="name">Son Kem Lì Bbia Màu 38 Feign Fine</field>
            <field name="originalPrice">138000</field>
            <field name="promotionPrice">138000</field>
            <field name="image">95de0cd83a.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2006-04-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">24</field>
            <field name="des">Son Kem Lì Bbia Last Velvet Lip Tint Version 8 5g là son môi đến từ thương hiệu mỹ phẩm Bbia của Hàn Quốc, nổi bật với chất son bám chặt trên môi tạo hiệu ứng mờ lì giúp che đi các khuyết điểm trên môi. Son kem lì Bbia Version 8 được thiết kế vỏ son nắp đen kim loại bóng ma mị đầy cuốn hút nhưng vẫn giữ kiểu dáng như các phiên bản trước đây.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">200</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">34</field>
            <field name="name">Phấn Nước Aprilskin Ma Thuật Màu Tự Nhiên </field>
            <field name="originalPrice">660000</field>
            <field name="promotionPrice">365000</field>
            <field name="image">217ea0cd86.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des">Phấn Nước Ma Thuật April Skin Black Magic Snow Cushion 15g là sản phẩm cushion phiên bản mới nhất đến từ thương hiệu mỹ phẩm April Skin của Hàn Quốc, giúp biến hóa làn da khuyết điểm thành làn da đẹp ngay lập tức, có thể thay thế toàn bộ bước trang điểm từ kem lót, kem nền, phấn phủ, kem chống nắng chỉ trong một bước. Sản phẩm có thành phần nước khoáng thiên nhiên rất giàu Canxi, Magiê, Natri ... 6 loại khoáng chất cung cấp độ ẩm, bảo vệ làn da lâu dài trước tác động từ môi trường. </field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">15</field>
            <field name="image2">79c5a335e3.jpg</field>
            <field name="image3">709766e7c8.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">35</field>
            <field name="name">Combo Silkygirl BB Cushion Màu 02</field>
            <field name="originalPrice">447000</field>
            <field name="promotionPrice">295000</field>
            <field name="image">a13878ab2e.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">17</field>
            <field name="des">Phấn Nước Silkygirl Magic BB Cushion là dòng sản phẩm phấn nước trang điểm cushion đến từ thương hiệu mỹ phẩm SILKYGIRL, với khả năng che phủ hiệu quả các khuyết điểm và kiềm dầu cao, giúp giữ lớp nền luôn tươi tắn và rạng rỡ suốt 12 giờ liền. Kết hợp cùng thành phần chiết xuất hoa nhung tuyết và nước khoáng giúp chống oxy hoá và cấp ẩm cho da, mang lại lớp nền mỏng mịn và tự nhiên</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">20</field>
            <field name="image2">49a7e1812a.jpg</field>
            <field name="image3">54a6cfe36f.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">36</field>
            <field name="name">Phấn Nước MISSHA Che Phủ Hoàn Hảo</field>
            <field name="originalPrice">320000</field>
            <field name="promotionPrice">160000</field>
            <field name="image">bca85282b9.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">27</field>
            <field name="des">Phấn Nước Che Phủ Hoàn Hảo  là phiên bản mới cải tiến của dòng Phấn nước M Magic Cushion đến từ thương hiệu mỹ phẩm MISSHA nổi tiếng Hàn Quốc, với công thức chứa các hạt sắc tố màu siêu nhỏ có khả năng che phủ tốt các khuyết điểm trên da, cùng với độ bám màu tốt &amp; bền màu lâu trôi, mang đến lớp nền tươi sáng cho bạn gái, kết hợp chỉ số chống nắng SPF50+ PA+++ và khả năng kiềm dầu tuyệt vời mà bạn không nên bỏ qua!</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">15</field>
            <field name="image2">38506a83cb.jpg</field>
            <field name="image3">7b199e8c38.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">37</field>
            <field name="name">Phấn Nước Gilaa Kiềm Dầu Và Dưỡng Da</field>
            <field name="originalPrice">525000</field>
            <field name="promotionPrice">330000</field>
            <field name="image">b36b28860f.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">17</field>
            <field name="des">Phấn Nước Gilaa  là dòng phấn nước cushion đến từ thương hiệu mỹ phẩm Gilaa của Hàn Quốc, với khả năng che phủ khuyết điểm lên đến 90% chỉ với 1 lần dặm phấn, sản phẩm tạo lớp nền mịn lì, kiềm dầu và bền màu suốt cả ngày. Đặc biệt, phấn nước kết hợp các thành phần dưỡng da và chỉ số chống nắng SPF 50+ PA+++ giúp nuôi dưỡng và bảo vệ da mạnh mẽ.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">13</field>
            <field name="image2">8d190c934f.jpg</field>
            <field name="image3">72cfe59804.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">38</field>
            <field name="name">Bút Cushion Che Khuyết Điểm Maybelline</field>
            <field name="originalPrice">198000</field>
            <field name="promotionPrice">134000</field>
            <field name="image">3ca8723783.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">18</field>
            <field name="des">Che Khuyết Điểm Maybelline chính là “cứu tinh” cho những đôi mắt “gấu trúc” cần che đi quầng thâm mệt mỏi và bọng mắt “xấu xí” khi có thể che phủ những khuyết điểm chỉ trong giây lát và giữ kết quả “tuyệt vời” ấy trong nhiều giờ, để bạn có thể tự tin với đôi mắt tươi sáng và gương mặt đầy vẻ trẻ trung.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">6</field>
            <field name="image2">7e36b9491a.jpg</field>
            <field name="image3">b016b5503b.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">39</field>
            <field name="name">BB Trang Điểm Anessa Chống Nắng Dưỡng Da </field>
            <field name="originalPrice">375000</field>
            <field name="promotionPrice">288000</field>
            <field name="image">0103c56dc4.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">29</field>
            <field name="des">BB Trang Điểm Chống Nắng Dưỡng Da Anessa là sản phẩm kem nền trang điểm BB kết hợp kem chống nắng dưỡng da đến từ thương hiệu ANESSA hàng đầu Nhật Bản. Kết cấu dạng kem BB mỏng nhẹ giúp che phủ khuyết điểm và lỗ chân lông cho lớp nền đẹp tự nhiên.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">25</field>
            <field name="image2">8b50303180.jpg</field>
            <field name="image3">30777f1123.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">40</field>
            <field name="name">Kem Nền Anessa Chống Nắng Dạng Nén</field>
            <field name="originalPrice">850000</field>
            <field name="promotionPrice">669000</field>
            <field name="image">075ff74a22.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">14</field>
            <field name="des">Kem Nền Trang Điểm Chống Nắng Dạng Nén Anessa đến từ thương hiệu chống nắng Anessa thuộc tập đoàn Shiseido Nhật Bản, với thiết kế dạng nén nhỏ gọn kèm bông mút, cùng chỉ số SPF50+ PA+++ cho khả năng chống UV vượt trội và độ che phủ đồng đều bề mặt da, tạo lớp nền mịn mượt suốt ngày dài, duy trì làn da đẹp rạng rỡ. Thích hợp sử dụng hàng ngày và các hoạt động ngoài trời.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">10</field>
            <field name="image2">493472f009.jpg</field>
            <field name="image3">083b4ad416.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">41</field>
            <field name="name">Phấn Phủ Mịn Lì Fit Me Maybelline</field>
            <field name="originalPrice">180000</field>
            <field name="promotionPrice">158000</field>
            <field name="image">8eacbc8bc4.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des">Phấn Phủ Mịn Lì Maybelline là giải pháp tuyệt vời giúp giảm thiểu tối ưu khuyết điểm trên da nhưng không gây tình trạng bít tắc lỗ chân lông. Đặc biệt, các hạt phấn sẽ len lỏi trong các lỗ chân lông nhằm che phủ và đặc biệt hạn chế tuyến bã nhờn hiệu quả. Chính vì vậy, sản phẩm vô cùng thít hợp với những cô nàng da thường hoặc da dầu, nhờn đấy nhé!</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">10</field>
            <field name="image2">0d612d0fbf.jpg</field>
            <field name="image3">ea27aeca0d.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">42</field>
            <field name="name">Kem Nền Klairs Trang Điểm Giúp Lớp Nền Căng Mịn</field>
            <field name="originalPrice">370000</field>
            <field name="promotionPrice">242000</field>
            <field name="image">43c14261ae.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">12</field>
            <field name="des">Kem Nền Trang Điểm Giúp Lớp Nền Căng Mịn Klairs là dòng kem nền dành cho da mụn, nhạy cảm đến từ đến từ thương hiệu mỹ phẩm Klairs của Hàn Quốc, hứa hẹn đáp ứng mọi chức năng của kem chống nắng, kem lót, phấn phủ chỉ trong một sản phẩm. Cùng thành phần lành tính, phù hợp mọi tông da mang đến cho bạn làn da căng bóng, tự nhiên như không trang điểm</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">15</field>
            <field name="image2">4d8be939fd.jpg</field>
            <field name="image3">8e2d55b748.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">43</field>
            <field name="name">Kem Lót Cho Da Mụn Australis</field>
            <field name="originalPrice">320000</field>
            <field name="promotionPrice">256000</field>
            <field name="image">a6081daf8c.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">11</field>
            <field name="des">Kem Lót Cho Da Mụn Australis là một trong những bí quyết để có được lớp nền hoàn hảo và bền màu lâu trôi suốt nhiều giờ chính là sử dụng kem lót trang điểm (primer). Kem lót được sử dụng trước khi makeup, giúp lấp đầy những khuyết điểm trên da như lỗ chân lông to, sẹo mụn, làm cho bề mặt da bằng phẳng mịn màng và “ăn phấn” hơn… Thế nhưng các cô nàng da mụn lại thường ngại sử dụng kem lót vì lo lắng kem lót sẽ gây bí da, bít tắc lỗ chân lông và làm tình trạng mụn tồi tệ hơn. Thế nhưng đây là quan điểm sai lầm vì nếu bạn lựa chọn được sản phẩm phù hợp, kem lót sẽ phát huy được công dụng của nó như một lớp màng bảo vệ đứng giữa da và các sản phẩm makeup, giúp giữ cho da không bị tổn hại bởi các hóa chất trong mỹ phẩm trang điểm, đồng thời cũng giúp lớp trang điểm được hoàn hảo hơn. Không chỉ thế, kem lót thường có khả năng kiềm dầu tốt, giúp hạn chế tình trạng bã nhờn tiết ra nhiều gây bít tắc lỗ chân lông, cũng như giữ da không bị bóng dầu và làm cho lớp nền lâu trôi hơn.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">25</field>
            <field name="image2">80cfbebd7c.jpg</field>
            <field name="image3">d8c35b8b46.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">44</field>
            <field name="name">Phấn Phủ Silkygirl Khoáng Kiềm Dầu </field>
            <field name="originalPrice">169000</field>
            <field name="promotionPrice">128000</field>
            <field name="image">302e1b3bef.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">31</field>
            <field name="des">Phấn Phủ Silkygirl Khoáng Kiềm Dầu là dòng phấn phủ đến từ thương hiệu mỹ phẩm Silkygirl của Singapore, với chất phấn phủ khoáng không màu siêu mịn đem lại khả năng kiềm dầu vượt trội, hạn chế tình trạng bóng dầu, cung cấp ẩm cho lớp nền sáng mịn tự nhiên, khô thoáng suốt cả ngày. Ngoài ra, sản phẩm với kết cấu dạng nén giúp che phủ tối ưu các khuyết điểm trên da da và cố định lớp trang điểm bền chặt. </field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">7</field>
            <field name="image2">8a85c3d10f.jpg</field>
            <field name="image3">51f24920cd.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">45</field>
            <field name="name">Phấn Phủ Trang Điểm Naris Cosmetics</field>
            <field name="originalPrice">425000</field>
            <field name="promotionPrice">361000</field>
            <field name="image">cb4d80c724.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">7</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des">Phấn Phủ Trang Điểm Naris Cosmetic là dòng phấn phủ đến từ thương hiệu mỹ phẩm Naris Cosmetics của Nhật Bản, áp dụng các công nghệ và thành phần từ thiên nhiên tạo nên một lớp phấn mỏng nhẹ, bền màu, che phủ mọi khuyến điểm, bảo vệ da khỏi tia UV, ánh sáng xanh và ô nhiễm môi trường. </field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">12</field>
            <field name="image2">3a34549fb6.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">46</field>
            <field name="name">Son Lì Shu Uemura Matte OR570</field>
            <field name="originalPrice">790000</field>
            <field name="promotionPrice">579000</field>
            <field name="image">feaa5d195f.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">16</field>
            <field name="des">Son Lì Shu Uemura Matte OR570 từ thương hiệu Shu Uemura của Nhật Bản là dòng son trang điểm môi cao cấp với sự kết hợp hoàn mỹ giữa chất son lì thượng hạng và kết cấu mịn nhẹ như nhung, cho sắc son được bền màu mà vẫn duy trì cảm giác thoải mái, nhẹ nhàng suốt ngày dài. Đặc biệt, công nghệ khuếch tán hạt sắc tố màu mang lại màu sắc thuần túy, cho đôi môi bùng nổ màu sắc đầy cá tính khiến các nàng không khỏi ngất ngây.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">d3459f96fa.jpg</field>
            <field name="image3">55b8998dc5.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">47</field>
            <field name="name">Son Kem Lì Gilaa Rich Rosie 08 </field>
            <field name="originalPrice">297999</field>
            <field name="promotionPrice">209000</field>
            <field name="image">7da5d75ccd.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">24</field>
            <field name="des">Son Kem Lì Gilaa Rich Rosie là sản phẩm son kem lì đến từ thương hiệu mỹ phẩm Gilaa của Hàn Quốc, với bảng màu đa dạng, thời thượng phù hợp cho mọi làn da. Ngoài ra, son chứa nhiều thành phần dưỡng môi như Bisabolol, bơ hạt mỡ, hạt mắc ca giúp cho đôi môi mềm mịn đồng thời hỗ trợ giảm thâm môi hiệu quả, thích hợp cho môi nhiều khuyết điểm.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">8abed72c03.jpg</field>
            <field name="image3">d6b973daa5.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">48</field>
            <field name="name">Son Kem Lì Lemonade</field>
            <field name="originalPrice">249000</field>
            <field name="promotionPrice">188000</field>
            <field name="image">166f3c7ba6.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">28</field>
            <field name="des">Son Kem Lì Lemonade là dòng son kem lì mới nhất vừa được ra mắt từ thương hiệu mỹ phẩm trang điểm LEMONADE FROM #QUACHANH, được lấy cảm hứng từ những siêu năng lực tiềm ẩn của mọi cô gái, bao gồm 5 thỏi son kem lì với tông màu &quot;cực Tây&quot; cá tính, phá cách và khác biệt hoàn toàn so với những thỏi son trước đây bạn từng thấy, tuy nhiên son vẫn đảm bảo được sự tiện dụng và phù hợp cho mọi màu da, độ tuổi.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">8794c15a1f.jpg</field>
            <field name="image3">ac6e0982da.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">49</field>
            <field name="name">Son Lót Dưỡng Đầy Môi LEMONADE</field>
            <field name="originalPrice">159000</field>
            <field name="promotionPrice">118000</field>
            <field name="image">1315de27e6.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">13</field>
            <field name="des">Son Lót Dưỡng Đầy Môi từ thương hiệu LEMONADE, &quot;vũ khí bí mật&quot; giúp cung cấp độ ẩm, làm đầy rãnh môi, cho môi mịn như kem và son lên màu &quot;chuẩn không cần chỉnh&quot;. Sản phẩm chắc chắn sẽ là một &quot;bảo bối&quot; bất li thân luôn phải có trong túi mà các cô nàng đam mê son không nên bỏ qua.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">695310c787.jpg</field>
            <field name="image3">569e185365.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">50</field>
            <field name="name">Son Kem Lì Maybelline</field>
            <field name="originalPrice">238000</field>
            <field name="promotionPrice">171000</field>
            <field name="image">ede8274dc8.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">12</field>
            <field name="des">Son Kem Maybelline là dòng son lì siêu phẩm đến từ thương hiệu mỹ phẩm trang điểm Maybelline New York nổi tiếng của Mỹ khiến hàng triệu cô gái say đắm, với công nghệ mực đàn hồi độc quyền mang lại chất son chuẩn mịn lì, lâu trôi lên đến 16h, giúp môi lên màu chuẩn suốt cả ngày dài, không lem, không trôi và không gây khô môi. Bảng màu vô cùng đa dạng giúp các nàng có thể thỏa thích lựa chọn.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">a1ad56cae0.jpg</field>
            <field name="image3">ed14a5d969.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">51</field>
            <field name="name">Son Kem Lì 2 Đầu Lemonade </field>
            <field name="originalPrice">299000</field>
            <field name="promotionPrice">279000</field>
            <field name="image">eadc3b71b8.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">24</field>
            <field name="des">Son Kem Lì 2 Đầu LEMONADE. Mới đây, thương hiệu LEMONADE của “phù thủy makeup” Quách Ánh đã cho tung ra thị trường bộ sưu tập giới hạn mới nhất của dòng son môi đình đám Perfect Couple Lip, với sự hợp tác của ca sĩ Đông Nhi sau hơn nửa năm ấp ủ và tìm hiểu nghiên cứu, đó chính là LEMONADE Perfect Couple Lip Love Edition. Bộ sưu tập lần này được lấy cảm hứng từ chặng đường yêu hơn 10 năm và đến nay đã “đơm trái ngọt” của Đông Nhi, với 5 màu son tuyệt đẹp và tôn da do chính tay Đông Nhi nghiên cứu và tìm hiểu tỉ mỉ sao cho thật &quot;trendy&quot;, dễ dùng hằng ngày và tôn lên màu da của con gái Việt. Và điều đặc biệt, các tone son được đặt tên theo các giai đoạn trong một mối quan hệ tình yêu từ lúc mới yêu đến lúc cưới nhau. Sự kết hợp giữa “phù thủy makeup” và “nữ hoàng showbiz” được dự đoán sẽ tạo nên tiếng vang lớn trong cả hai giới làm đẹp và giải trí, đồng thời thu hút được đông đảo sự ủng hộ từ phía người hâm mộ của cả hai.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">7</field>
            <field name="image2">763f8d0bf2.jpg</field>
            <field name="image3">0edd810e15.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">52</field>
            <field name="name">Son Lì Shu Uemura Matte BR784</field>
            <field name="originalPrice">790000</field>
            <field name="promotionPrice">668000</field>
            <field name="image">c7b77d65fd.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">3</field>
            <field name="des">Son Lì Shu Uemura Matte BR784 của Nhật Bản là dòng son trang điểm môi cao cấp với sự kết hợp hoàn mỹ giữa chất son lì thượng hạng và kết cấu mịn nhẹ như nhung, cho sắc son được bền màu mà vẫn duy trì cảm giác thoải mái, nhẹ nhàng suốt ngày dài. Đặc biệt, công nghệ khuếch tán hạt sắc tố màu mang lại màu sắc thuần túy, cho đôi môi bùng nổ màu sắc đầy cá tính khiến các nàng không khỏi ngất ngây.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">1f3b03bfde.jpg</field>
            <field name="image3">0c7afcb079.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">53</field>
            <field name="name">Son Dưỡng Môi Nivea Hương Đào</field>
            <field name="originalPrice">69000</field>
            <field name="promotionPrice">51000</field>
            <field name="image">2808a10b64.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2003-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">14</field>
            <field name="des">Son Dưỡng Môi Nivea Hương Đào là dòng sản phẩm chăm sóc da môi đến từ thương hiệu mỹ phẩm Nivea danh tiếng xuất xứ từ Đức, có công thức không chứa chì an toàn cho làn da môi nhạy cảm, giúp cung cấp độ ẩm chuyên sâu giúp da môi luôn mềm mượt và mịn màng. Dòng sản phẩm hiện có các phân loại như sau:</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">9d8d23eb5b.jpg</field>
            <field name="image3">3cdb1eb43c.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">54</field>
            <field name="name">Son Lì Shu Uemura Matte RD156</field>
            <field name="originalPrice">790000</field>
            <field name="promotionPrice">668000</field>
            <field name="image">2f563e01be.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">14</field>
            <field name="des">Son Lì Shu Uemura Matte RD156 của Nhật Bản là dòng son trang điểm môi cao cấp với sự kết hợp hoàn mỹ giữa chất son lì thượng hạng và kết cấu mịn nhẹ như nhung, cho sắc son được bền màu mà vẫn duy trì cảm giác thoải mái, nhẹ nhàng suốt ngày dài. Đặc biệt, công nghệ khuếch tán hạt sắc tố màu mang lại màu sắc thuần túy, cho đôi môi bùng nổ màu sắc đầy cá tính khiến các nàng không khỏi ngất ngây.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">47e829a12c.jpg</field>
            <field name="image3">50cafaf43d.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">55</field>
            <field name="name">Son Kem Vacosi Mịn Lì 806 Mabel</field>
            <field name="originalPrice">193000</field>
            <field name="promotionPrice">127000</field>
            <field name="image">643bd02c96.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">17</field>
            <field name="des">Son Kem Vacosi Mịn Lì 806 Mabel của Hàn Quốc. Lấy cảm hứng từ các cô gái trẻ trung đầy tự tin và khát khao được thể hiện chính mình theo nhiều phong cách khác nhau, VACOSI ra mắt bộ sưu tập Matte Lip Cream 2020 với nhiều điểm nhấn ấn tượng, hứa hẹn sẽ mang đến những lựa chọn “cực chất” trong thế giới son môi đầy màu sắc.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">12</field>
            <field name="image2">9d7d5131f3.jpg</field>
            <field name="image3">dcbc3231b4.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">56</field>
            <field name="name">Son Lì Lâu Trôi Essance</field>
            <field name="originalPrice">230000</field>
            <field name="promotionPrice">173000</field>
            <field name="image">ed5c1c5bd3.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">34</field>
            <field name="des">Son Lì Lâu Trôi Essance là dòng son môi đến từ thương hiệu mỹ phẩm Essance của Hàn Quốc, với thành phần Velvet Powder và Matter Powder mang lại hiệu ứng mịn lì sắc sảo, son bám chặt trên môi nhưng lại không hề gây cảm giác khô môi, bong tróc, bảng màu đa dạng cho mọi phong cách.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">4</field>
            <field name="image2">4a233fe5cf.jpg</field>
            <field name="image3">2530035555.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">57</field>
            <field name="name">Son Môi Gilaa Plumping Lip Serum</field>
            <field name="originalPrice">400000</field>
            <field name="promotionPrice">275000</field>
            <field name="image">9c4a265d13.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des">Son Môi Gilaa Plumping Lip Serum là dòng son môi đến từ thương hiệu mỹ phẩm Gilaa của Hàn Quốc, với công thức độc quyền chứa thành phần Volufiline và tinh dầu bạc hà tạo độ căng mọng, mềm mịn môi. Đặc biệt, sản phẩm bổ sung 40% tinh chất serum giúp nuôi dưỡng môi ẩm mượt, tái tạo và đàn hồi cho đôi môi.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">4</field>
            <field name="image2">db12ca90f5.jpg</field>
            <field name="image3">c4d7c2b2e1.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">58</field>
            <field name="name">Son Lì Maybelline Chilli Nude</field>
            <field name="originalPrice">178000</field>
            <field name="promotionPrice">153000</field>
            <field name="image">234d1984fd.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des">Son Lì Maybelline Chilli Nude xuất hiện đình đám làm khuấy đảo cộng đồng mạng, còn được ví như Nars, hay MAC thần thánh mà giá cả lại vô cùng bình dân. Còn chần chờ gì nữa! Nhanh tay tậu cho mình một em về nhà ngay nhé!.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">4</field>
            <field name="image2">757d25af4e.jpeg</field>
            <field name="image3">5a7b628e94.jpeg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">59</field>
            <field name="name">Son Bút Chì Mamonde</field>
            <field name="originalPrice">220000</field>
            <field name="promotionPrice">150000</field>
            <field name="image">a19c685a34.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">13</field>
            <field name="des">Son Bút Chì Mamonde là dòng son bút chì đến từ thương hiệu mỹ phẩm Mamonde của Hàn Quốc, thiết kế dạng sáp 3 trong 1 với màu son đậm và kết cấu dạng kem mềm mịn như nhung. Bảng màu son đa dạng phù hợp với mọi phong cách trang điểm khác nhau.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">1d4b7eb44a.jpg</field>
            <field name="image3">8b6a40266d.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">60</field>
            <field name="name">Son Kem Lì B.O.M H BG 501</field>
            <field name="originalPrice">348000</field>
            <field name="promotionPrice">277000</field>
            <field name="image">7f05ff5124.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">22</field>
            <field name="des">Son Kem Lì B.O.M H BG 501 Nếu bạn là tín đồ của những dòng son kem lì thì B.O.M Matt Holic Tint chắc hẳn sẽ làm bạn hoàn toàn hài lòng đấy nhé! Với sắc son lì khó cưỡng sẽ tạo nên phong thái đẹp quyến rũ không lẫn giữa đám đông. Chất son mịn mượt đến từ Son Kem Lì B.O.M Matt Holic Tint sẽ che phủ hoàn hảo những vết vân môi, tình trạng lộ rãnh môi đem đến cho bạn đôi môi mịn mượt, đầy hoàn hảo.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">66d14dbb74.jpg</field>
            <field name="image3">928a449331.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">61</field>
            <field name="name">Son Kem Lì Maybelline 16h</field>
            <field name="originalPrice">238000</field>
            <field name="promotionPrice">179000</field>
            <field name="image">ddc70aa873.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Son Kem Lì Maybelline 16h là dòng son lì siêu phẩm đến từ thương hiệu mỹ phẩm trang điểm Maybelline New York nổi tiếng của Mỹ khiến hàng triệu cô gái say đắm, với công nghệ mực đàn hồi độc quyền mang lại chất son chuẩn mịn lì, lâu trôi lên đến 16h, giúp môi lên màu chuẩn suốt cả ngày dài, không lem, không trôi và không gây khô môi. Bảng màu vô cùng đa dạng giúp các nàng có thể thỏa thích lựa chọn.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">3058baaf62.jpg</field>
            <field name="image3">7e8cee7201.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">62</field>
            <field name="name">Son Mịn Môi Naris Cosmetics</field>
            <field name="originalPrice">495000</field>
            <field name="promotionPrice">420000</field>
            <field name="image">8fbcf41e73.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Son Mịn Môi Naris Cosmetics là một món đồ làm đẹp không thể thiếu đối với nhiều cô nàng. Bởi lẽ chỉ cần chút son môi đã tạo vẻ đẹp quyến rũ, đầy sức sống cho khuôn mặt. Tuy nhiên, để chọn được 1 thỏi son chất lượng tốt, màu sắc đẹp và giá cả hợp lý không hề dễ dàng. Hasaki xin giới thiệu đến bạn Son Mịn Môi Naris CNC đến từ thương hiệu mỹ phẩm Nhật Bản, Naris Cosmetic với độ bám cao, dưỡng môi hiệu quả, khả năng giữ màu ổn mang đến cho bạn bờ môi mịn màng, chuẩn màu đầy quyến rũ.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">63</field>
            <field name="name">Son Thỏi M.O.I x CONGTRI </field>
            <field name="originalPrice">390000</field>
            <field name="promotionPrice">390000</field>
            <field name="image">dba518e357.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">12</field>
            <field name="des">Son Thỏi M.O.I x CONGTRI là bộ sưu tập son môi phiên bản giới hạn mới nhất đến từ thương hiệu mỹ phẩm trang điểm chuyên nghiệp M.O.I Cosmetics, với sự kết hợp giữa hai nhân vật quyền lực trong làng thời trang là Hồ Ngọc Hà và NTK Công Trí - người anh cả trong làng mốt.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">5ca0bd559a.jpg</field>
            <field name="image3">f5e5f917db.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">64</field>
            <field name="name">Son Môi Miracle Apo x Ofélia</field>
            <field name="originalPrice">180000</field>
            <field name="promotionPrice">142000</field>
            <field name="image">a8d74353a6.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">28</field>
            <field name="des">Son Môi Miracle Apo x Ofélia là dòng son môi đến từ thương hiệu mỹ phẩm Miracle Apo kết hợp cùng Ofélia, với thiết kế thời thượng, giữ màu lâu trôi suốt nhiều giờ nhưng vẫn giữ độ dưỡng ẩm cho môi căng mọng. Sản phẩm có mùi hương ngọt ngào, dễ chịu</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">2</field>
            <field name="image2">e071b5b1ea.jpg</field>
            <field name="image3">2303ebf88e.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">65</field>
            <field name="name">Son Lì Shu Uemura OR01</field>
            <field name="originalPrice">790000</field>
            <field name="promotionPrice">668000</field>
            <field name="image">beece9a993.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">14</field>
            <field name="des">Son Lì Shu Uemura OR01 là dòng son lì đến từ thương hiệu mỹ phẩm cao cấp Shu Uemura của Nhật Bản, với sự kết hợp hoàn mỹ giữa chất lì thượng hạng và kết cấu mịn nhẹ như nhung, mang đến làn môi cảm giác thoải mái, nhẹ nhàng suốt ngày dà</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">c5db4870f9.jpg</field>
            <field name="image3">1c131ea44b.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">66</field>
            <field name="name">Nước Tẩy Trang Mắt, Môi SILKYGIRL</field>
            <field name="originalPrice">79000</field>
            <field name="promotionPrice">69000</field>
            <field name="image">7457a8392b.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">8</field>
            <field name="qty">34</field>
            <field name="des">Nước Tẩy Trang Mắt, Môi SILKYGIRL sẽ là một sự lựa chọn không thể bỏ qua. Với kết cấu dung dịch dạng lỏng, SILKYGIRL Gentle Eye &amp; Lip là sản phẩm tích hợp 2 trong 1, vừa có thể tẩy trang cho mắt, vừa có thể tẩy trang cho môi một cách thuận tiện và hiệu quả.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">50</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">67</field>
            <field name="name">Nước Tẩy Trang Mắt Môi Maybelline </field>
            <field name="originalPrice">148000</field>
            <field name="promotionPrice">117000</field>
            <field name="image">f2f95f507e.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">8</field>
            <field name="qty">34</field>
            <field name="des">Nước Tẩy Trang Mắt Môi Maybelline là nước tẩy trang dành riêng cho vùng da nhạy cảm là mắt và môi, giúp tẩy sạch lớp trang điểm mà vẫn an toàn cho da. Sản phẩm nhẹ dịu nhưng vẫn đảm bảo tẩy sạch các vết trang điểm cứng đầu nhất như mascara không trôi, son lâu phai… trả lại cho bạn làn da “mộc” tự nhiên.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">150</field>
            <field name="image2">e4ca5a97d5.jpg</field>
            <field name="image3">e02235d6ad.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">68</field>
            <field name="name">Nước Tẩy Trang Mắt Môi Maybelline 40ml</field>
            <field name="originalPrice">78000</field>
            <field name="promotionPrice">58000</field>
            <field name="image">27377537ff.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">8</field>
            <field name="qty">17</field>
            <field name="des">Nước Tẩy Trang Mắt Môi Maybelline 40ml là nước tẩy trang dành riêng cho vùng da nhạy cảm là mắt và môi, giúp tẩy sạch lớp trang điểm mà vẫn an toàn cho da. Sản phẩm nhẹ dịu nhưng vẫn đảm bảo tẩy sạch các vết trang điểm cứng đầu nhất như mascara không trôi, son lâu phai… trả lại cho bạn làn da “mộc” tự nhiên.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">40</field>
            <field name="image2">93799a9185.jpg</field>
            <field name="image3">7ceb316490.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">69</field>
            <field name="name">Tẩy Trang Mắt Môi Laneige</field>
            <field name="originalPrice">150000</field>
            <field name="promotionPrice">150000</field>
            <field name="image">eeb1dd6845.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">8</field>
            <field name="qty">24</field>
            <field name="des">Tẩy Trang Mắt Môi Laneige nhanh chóng và dịu nhẹ giúp làm sạch lớp makeup kể cả loại mỹ phẩm không trôi. Nuôi dưỡng và bảo vệ vùng da mắt và môi. Lành tính, an toàn và dịu nhẹ thích hợp mọi loại da, nhanh chóng và an toàn. Tẩy trang mắt và môi Laneige không chứa dầu, với thành phần lô hội nguyên chất và tinh chất hoa cúc, nhẹ nhàng và lành tính nhất cho vùng da mắt và môi</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">50</field>
            <field name="image2">cca173f62b.jpg</field>
            <field name="image3">f9125e3a48.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">70</field>
            <field name="name">Dầu Tẩy Trang Shu Uemura BotanicOil</field>
            <field name="originalPrice">150000</field>
            <field name="promotionPrice">99000</field>
            <field name="image">4e4cdc77f4.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">8</field>
            <field name="qty">38</field>
            <field name="des">Dầu Tẩy Trang Shu Uemura BotanicOil à sản phẩm dầu làm sạch &amp; tẩy trang từ thương hiệu Shu Uemura cao cấp, với 91% thành phần thực vật, trong đó nổi bật là chiết xuất từ Chanh Yuzu tươi Nhật Bản và 9 loại loại tinh dầu quý sẽ nhẹ nhàng lấy đi lớp trang điểm, bụi bẩn trên da, mang đến làn da mềm mại, căng mướt và giúp thư giãn sâu cho làn da và tâm trí.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">15</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">71</field>
            <field name="name">Nước Tẩy Trang Mắt Evoluderm</field>
            <field name="originalPrice">175000</field>
            <field name="promotionPrice">105000</field>
            <field name="image">4c777f16d5.png</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">8</field>
            <field name="qty">25</field>
            <field name="des">Nước Tẩy Mắt Evoluderm có tác dụng tẩy trang, làm sạch da và nuôi dưỡng đặc biệt cho vùng da quanh mắt, lông mi, lông mày và đôi môi. Các hoạt chất trong sản phẩm khi được lắc đều sẽ tẩy sạch các vết trang điểm cứng đầu nhất như mascara không trôi, son lâu phai,… đồng thời đưa vùng da quanh mắt và môi trở về trạng thái tự nhiên mềm mại.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">250</field>
            <field name="image2">86a0396dfb.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">72</field>
            <field name="name">Nước Tẩy Trang Mắt Môi Vacosi</field>
            <field name="originalPrice">171000</field>
            <field name="promotionPrice">150000</field>
            <field name="image">04a9897cb7.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">8</field>
            <field name="qty">16</field>
            <field name="des">Nước Tẩy Trang Mắt Môi Vacosi là sản phẩm tẩy trang dành cho vùng da mắt &amp; môi nhạy cảm đến từ thương hiệu mỹ phẩm trang điểm chuyên nghiệp của Hàn Quốc - VACOSI. Với công thức dạng 2 lớp (dual phase), sản phẩm sẽ giúp dễ dàng loại bỏ lớp trang điểm cứng đầu kể cả makeup waterproof như: mascara, kẻ mắt, son lì, kem nền... để lại cho bạn làn da tươi mát và sạch thoáng mà không hề nhờn dính.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">80</field>
            <field name="image2">8aa08c90c2.jpg</field>
            <field name="image3">fd0799f4e4.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">73</field>
            <field name="name">Bấm Móng Tay Hiệu TRIM</field>
            <field name="originalPrice">43000</field>
            <field name="promotionPrice">42000</field>
            <field name="image">173b24584b.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">15</field>
            <field name="qty">15</field>
            <field name="des">Bấm Móng Tay Hiệu TRIM của Mỹ, được làm bằng chất liệu thép mạ Nickel &amp; Chrome cao cấp sáng bóng với đầu cắt được thiết kế sắc bén cho bạn thao tác dễ dàng. Sản phẩm cắt được cả những móng cứng nhất, giúp vệ sinh móng tay sạch sẽ gọn gàng. Thiết kế vừa tay, tiện lợi thích hợp mang theo để chăm sóc cơ thể và làm đẹp mọi lúc mọi nơi.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">2185f2d110.jpg</field>
            <field name="image3">4e45d1d872.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">74</field>
            <field name="name">Bấm Móng Tay Hiệu TRIM nhỏ</field>
            <field name="originalPrice">22500</field>
            <field name="promotionPrice">20000</field>
            <field name="image">7d16254000.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">15</field>
            <field name="qty">17</field>
            <field name="des">Bấm Móng Tay Hiệu TRIM nhỏ của Mỹ, được làm bằng chất liệu thép mạ Nickel &amp; Chrome cao cấp sáng bóng với đầu cắt được thiết kế sắc bén cho bạn thao tác dễ dàng. Sản phẩm cắt được cả những móng cứng nhất, giúp vệ sinh móng tay sạch sẽ gọn gàng. Thiết kế vừa tay, tiện lợi thích hợp mang theo để chăm sóc cơ thể và làm đẹp mọi lúc mọi nơi.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">2</field>
            <field name="image2">846c3a5c29.jpg</field>
            <field name="image3">c03fc423c6.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">75</field>
            <field name="name">Bấm Móng Tay Hiệu TRIM cao cấp</field>
            <field name="originalPrice">43000</field>
            <field name="promotionPrice">42000</field>
            <field name="image">64b731ff4f.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">15</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des">Bấm Móng Tay Hiệu TRIM cao cấp của Mỹ, được làm bằng chất liệu thép mạ Nickel &amp; Chrome cao cấp sáng bóng với đầu cắt được thiết kế sắc bén cho bạn thao tác dễ dàng. Sản phẩm cắt được cả những móng cứng nhất, giúp vệ sinh móng tay sạch sẽ gọn gàng. Thiết kế vừa tay, tiện lợi thích hợp mang theo để chăm sóc cơ thể và làm đẹp mọi lúc mọi nơi</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">a1495b4f5d.jpg</field>
            <field name="image3">1a42b6011a.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">76</field>
            <field name="name">Bấm Móng Tay KAI</field>
            <field name="originalPrice">149000</field>
            <field name="promotionPrice">145000</field>
            <field name="image">b39e2d1c4f.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">15</field>
            <field name="qty">16</field>
            <field name="des">Bấm Móng Tay KAI là phụ kiện làm móng đến từ thương hiệu chăm sóc làm đẹp KAI của Nhật Bản, sản phẩm giúp cắt móng tay và chân không làm móng bị xước được làm từ chất liệu thép không gỉ cao cấp của Nhật Bản. Ngoài ra sản phẩm còn có kèm phần mặt dũa giúp móng đều các góc tránh gây trầy xước da.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">ba44e6166c.jpg</field>
            <field name="image3">71cfbbfe3f.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">77</field>
            <field name="name">Sơn Móng Tay Bourjois</field>
            <field name="originalPrice">205000</field>
            <field name="promotionPrice">175000</field>
            <field name="image">c6cc511cd7.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">15</field>
            <field name="qty">24</field>
            <field name="des">Sơn Móng Tay Bourjois công thức được tập trung vào độ sáng bóng và màu sắc chính xác bao phủ toàn bộ móng. Với chất lượng hoàn hảo từ công thức sơn móng đến dưỡng chất và có độ bóng làm hài lòng tất cả những tín đồ thời trang nhưng ko hề lo lắng về việc tổn hại đến móng.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">10</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">78</field>
            <field name="name">Sơn Móng Tay Mee Beautie </field>
            <field name="originalPrice">27000</field>
            <field name="promotionPrice">27000</field>
            <field name="image">dedb184b25.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">15</field>
            <field name="qty">18</field>
            <field name="des">Sơn Móng Tay Mee Beautie với thiết kế 2 màu sơn trong 1 bộ sản phẩm giúp bạn tha hồ tô vẽ cho móng tay, móng chân thêm xinh xắn. Sơn với chất liệu an toàn, không độc hại, màu sắc bóng đẹp,nhanh khô và bền màu.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">f4940649f1.jpg</field>
            <field name="image3">f5c27b0238.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">79</field>
            <field name="name">Bấm Mi Mira B616</field>
            <field name="originalPrice">65000</field>
            <field name="promotionPrice">45000</field>
            <field name="image">7e4ce0fbd8.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">35</field>
            <field name="des">Bấm Mi Mira B616 trong các bước make up hằng ngày chúng ta không thể nào bỏ qua bước make up cho đôi mắt, bởi đôi mắt được ví như cửa sổ tâm hồn, góp phần tạo ra thần sắc cho gương mặt bạn. Phổ biến nhất trong trang điểm mắt vẫn là sử dụng mascara, nhưng để tạo được hiệu ứng hàng mi cong vút gợi cảm thì trước khi chuốt mascara bạn vẫn phải dùng một dụng cụ khác để làm cong mi đó chính là kẹp bấm mi. Chính vì thế, hôm nay Hasaki xin giới thiệu với các bạn sản phẩm Bấm Mi Mira B616 - Sản phẩm với thiết kế tay cầm nhỏ gọn cùng lớp đệm lót từ silicon cao cấp cực mềm cực êm có độ đàn hồi tốt sẽ giúp uốn cong mi một cách dễ dàng mà không gây rụng hay gãy mi. Đặc biệt, thiết kế đặc biệt của sản phẩm hẳn sẽ làm bạn rất ngạc nhiên khi được cầm trên tay đấy nhé !</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">80</field>
            <field name="name">Dao Cạo Chân Mày Vacosi DC06</field>
            <field name="originalPrice">53000</field>
            <field name="promotionPrice">38000</field>
            <field name="image">bfa8243af7.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">18</field>
            <field name="des">Dao Cạo Chân Mày Vacosi DC06 là sản phẩm dụng cụ trang điểm thuộc thương hiệu VACOSI của Hàn Quốc, với thiết kế gọn nhẹ giúp bạn dễ dàng tỉa gọn và tạo dáng khuôn chân mày sắc nét theo ý muốn</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">4</field>
            <field name="image2">43727372cd.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">81</field>
            <field name="name">Bộ Cọ Trang Điểm Real Techniques</field>
            <field name="originalPrice">410000</field>
            <field name="promotionPrice">315000</field>
            <field name="image">2645bb54d5.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2004-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">34</field>
            <field name="des">Bộ Cọ Trang Điểm Real Techniques à bộ cọ kèm mút trang điểm đến từ thương hiệu dụng cụ trang điểm nổi tiếng Real Techniques của Mỹ, được hãng giới thiệu như một lựa chọn hoàn hảo dành cho nhu cầu trang điểm mỗi ngày. Thiết kế màu sắc thời thượng và có hộp đi kèm phù hợp làm quà tặng trong những dịp đặc biệt.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">15</field>
            <field name="image2">f61e3351fc.jpg</field>
            <field name="image3">45b6c97bd4.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">82</field>
            <field name="name">Mút Trang Điểm Real Techniques</field>
            <field name="originalPrice">280000</field>
            <field name="promotionPrice">193000</field>
            <field name="image">e5fb658da6.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">25</field>
            <field name="des">Mút Trang Điểm Real Techniques là dòng sản phẩm mút trang điểm bán chạy nhất của Real Techniques - thương hiệu dụng cụ trang điểm nổi tiếng từ Mỹ. Sản phẩm có thiết kế hình quả trứng độc đáo giúp bạn dễ dàng thao tác để mang lại lớp nền đẹp hoàn hảo như ý muốn, che phủ từ nhẹ nhàng đến toàn diện các khuyết điểm trên da, có thể tuỳ chỉnh sử dụng ướt hoặc khô để tạo hiệu ứng lớp nền căng bóng hoặc mịn lì. Đặc biệt, chất liệu không chứa latex an toàn cho mọi loại da khi sử dụng.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">2</field>
            <field name="image2">d15737b782.jpg</field>
            <field name="image3">39c64071b7.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">83</field>
            <field name="name">Bấm Mi Hiệu TRIM Cao Cấp</field>
            <field name="originalPrice">56000</field>
            <field name="promotionPrice">44000</field>
            <field name="image">1369a81fbc.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">19</field>
            <field name="des">Bấm Mi Hiệu TRIM Cao Cấp là sản phẩm dụng cụ trang điểm cao cấp đến từ thương hiệu TRIM của Mỹ, được làm bằng chất liệu sắt mạ kẽm có độ an toàn cao, giúp mang lại cho bạn làn mi cong gợi cảm, tự nhiên mà không gây gãy hay rụng mi. Sản phẩm nhỏ gọn tiện dụng và vô cùng cần thiết cho nhu cầu làm đẹp của bạn.
</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">691825f37e.jpg</field>
            <field name="image3">0ec709bf97.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">84</field>
            <field name="name">Cây Nặn Mụn Vacosi 2 Đầu</field>
            <field name="originalPrice">19000</field>
            <field name="promotionPrice">12000</field>
            <field name="image">9f03ddb4d6.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Cây Nặn Mụn Vacosi 2 Đầu sẽ giúp bạn loại bỏ những vết mụn trên da với 2 đầu tiện lợi và chất liệu thép không gỉ. Việc sử dụng que nặn mụn rất đơn giản, nhưng nếu không áp dụng theo đúng quy trình nặn mụn với que, bạn có thể khiến làn da mình trở nên tồi tệ hơn.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">1</field>
            <field name="image2">8ab2fdec1c.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">85</field>
            <field name="name">Miếng Dán Kích Mí Vacosi </field>
            <field name="originalPrice">75000</field>
            <field name="promotionPrice">54000</field>
            <field name="image">c6b407d268.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">19</field>
            <field name="des">Miếng Dán Kích Mí Vacosi có công dụng kích mí căng đầy, to tròn rạng rỡ, thu hút mọi ánh nhìn. Đặc biệt, kích mí vacosi có ưu điểm vượt trội so với các loại kích mí thông thường đó là rất tự nhiên, không bị lộ cho dù chụp ảnh bằng đèn flash, cố định miếng dán trên bầu mắt suốt cả ngày dà</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">209e7cc2e5.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">86</field>
            <field name="name">Cọ Phủ Vacosi Bỏ Túi M10</field>
            <field name="originalPrice">90000</field>
            <field name="promotionPrice">67000</field>
            <field name="image">fb050c96e8.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des">Cọ Phủ Vacosi Bỏ Túi M10 là dòng cọ trang điểm phiên bản mới (New 2018) đến từ thương hiệu mỹ phẩm makeup Vacosi của Hàn Quốc, với thiết kế đầu lông dạng tròn, mềm mịn giúp mang lại lớp phủ mỏng nhẹ và tự nhiên nhất có thể. Đặc biệt, phần cán được thiết kế ngắn, gọn gàng hơn cọ trang điểm thông thường, giúp bạn dễ dàng mang theo bên người mọi lúc mọi nơi.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">15</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">87</field>
            <field name="name">Bấm Mi Vacosi Classic Lò Xo</field>
            <field name="originalPrice">52000</field>
            <field name="promotionPrice">34000</field>
            <field name="image">b12920f8f2.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Bấm Mi Vacosi Classic Lò Xo đến từ thương hiệu Vacosi sẽ cho bạn một đôi mắt đẹp, quyến rũ.
</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">88</field>
            <field name="name">Mút Tán Phấn Phủ Real Techniques</field>
            <field name="originalPrice">180000</field>
            <field name="promotionPrice">134000</field>
            <field name="image">9dcc21a8a3.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">24</field>
            <field name="des">Mút Tán Phấn Phủ Real Techniques à sản phẩm mút trang điểm phiên bản mới từ thương hiệu Real Techniques, được thiết kế dành cho tán phấn phủ và các sản phẩm dạng bột khác như phấn má hồng, bronzer, highlight... Với chất liệu bông xốp nhẹ và mềm mịn như nhung, sản phẩm có khả năng lấy phấn tối đa và tán đều trên da mà không bị vón cục hay dày nặng mặt. Bạn có thể tùy chỉnh sử dụng bông ướt hoặc khô để tạo hiệu ứng finish dạng satin hoặc matte.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">840d75390b.jpg</field>
            <field name="image3">2ee5714151.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">89</field>
            <field name="name">Bông Phấn Ướt Hồ Lô Beauty People</field>
            <field name="originalPrice">58000</field>
            <field name="promotionPrice">39000</field>
            <field name="image">50a0a4f049.jpeg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">35</field>
            <field name="des">Beauty People Beauty People là thương hiệu mỹ phẩm trang điểm chuyên nghiệp đến từ Hàn Quốc. Với phương châm để cho làn môi và phong cách trang điểm của bạn lên tiếng, Beauty People khiến mọi phụ nữ đều có thể trở thành một chuyên gia trang điểm thực thụ. Beauty People luôn cập nhật liên tục các xu hướng trang điểm trẻ trung, tạo nên nhiều xu hướng trang điểm của giới trẻ Hàn Quốc, luôn đầu tư và lắng nghe ý kiến từ các chuyên viên trang điểm chuyên nghiệp hàng đầu, do đó sản phẩm của họ sẽ hạn chế được những nhược điểm như các dòng sản phẩm trang điểm hiện có trên thị trường và được rất nhiều beauty blogger đánh giá cao trên trang mạng xã hội hàng đầu Hàn Quốc Naver. </field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">90</field>
            <field name="name">Bông Cushion Vacosi BP22</field>
            <field name="originalPrice">22000</field>
            <field name="promotionPrice">19000</field>
            <field name="image">2f46cd6ee0.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Vacosi là một thương hiệu mỹ phẩm nổi tiếng của Hàn Quốc với những dòng sản phẩm chủ lực như dụng cụ trang điểm, sản phẩm make-up, chăm sóc da, chăm sóc tóc. Vacosi luôn sáng tạo và tìm những giải pháp tốt hơn nhằm mang đến cho khách hàng những sản phẩm làm đẹp hiệu quả và thân thiện bằng việc ứng dụng nghiên cứu khoa học và chọn lọc nguồn nguyên liệu hoàn toàn từ thiên nhiên. Do đó, Vacosi đã và đang được lòng của rất nhiều khách hàng.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">8538c71c1e.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">91</field>
            <field name="name">Hộp Cọ Du Lịch Vacosi My Darling</field>
            <field name="originalPrice">191000</field>
            <field name="promotionPrice">168000</field>
            <field name="image">672b3e2bc7.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des"></field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">d5792e04db.jpg</field>
            <field name="image3">8d32d92f31.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">92</field>
            <field name="name">Dao Cạo Chân Mày KAI</field>
            <field name="originalPrice">16000</field>
            <field name="promotionPrice">11000</field>
            <field name="image">07ca913c73.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">14</field>
            <field name="des">Dao Cạo Chân Mày KAI là sản phẩm dao cạo đến từ thương hiệu KAI của Nhật Bản, giúp cạo lông mày an toàn và có thể sử dụng được nhiều lần so với các loại dao cạo thông thường. Sản phẩm hiện đã có mặt tại Hasaki với 2 quy cách đóng gói</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">93</field>
            <field name="name">Cọ Môi Vacosi L01 Round Lip</field>
            <field name="originalPrice">26000</field>
            <field name="promotionPrice">19000</field>
            <field name="image">6387e754f8.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">6</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Cọ Môi Vacosi L01 Round Lip

Một trong những bước không thể thiếu trong quá trình trang điểm cho khuôn mặt bạn đó là son môi. Tuy nhiên, với những ai chưa rành trang điểm và nhất là khi sử dụng son thỏi thì son rất dễ bị lem và khó định hình cho đôi môi. Cọ đánh môi L01 của Vacosi sẽ giúp bạn giải quyết vấn đề đó.

Hơn nữa, khi tô son bằng cọ đôi môi sẽ trở nên sắc nét hơn, son bám màu hơn và màu son bền hơn, mịn hơn, bạn cũng có thể dễ dàng điều chỉnh độ đậm nhạt tùy theo sở thích. Cọ đánh môi L01 được thiết kế với cán cọ bằng nhựa có miếng kim loại bó cọ chắc chắn cho nên rất dễ thao tác, thuận tiện cho việc trang điểm từ cá nhân tới chuyên nghiệp và có nắp đậy giúp cọ luôn được giữ vệ sinh.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">4</field>
            <field name="image2">7a60bc3787.jpg</field>
            <field name="image3">b638c73d11.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">94</field>
            <field name="name">Bông Phấn Ướt Vacosi Blender BP31</field>
            <field name="originalPrice">59000</field>
            <field name="promotionPrice">42000</field>
            <field name="image">82ad94f76c.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">36</field>
            <field name="des">Bông Phấn Ướt Vacosi Blender BP31 là bông mút trang điểm đến từ thương hiệu mỹ phẩm Vacosi của Hàn Quốc, được thiết kế cực thông minh, dùng cho mọi ngóc ngách trên mặt như khoé mũi, dưới mắt và dùng được cho cả sản phẩm dạng lỏng, dạng khô phấn nền hay phấn má. Bông phấn rất mềm xốp, lăn trên da cực êm, giúp lớp nền trở nên vô cùng mềm mịn và đặc biệt là che lỗ chân lông khá tốt.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">380b38a6ab.jpg</field>
            <field name="image3">5be7a37e52.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">95</field>
            <field name="name">4 Mút Trang Điểm Real Techniques</field>
            <field name="originalPrice">230000</field>
            <field name="promotionPrice">206000</field>
            <field name="image">347051c1de.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">28</field>
            <field name="des">4 Mút Trang Điểm Real Techniques là bộ sản phẩm mút trang điểm mini của Real Techniques - thương hiệu dụng cụ trang điểm nổi tiếng từ Mỹ. Một set bao gồm 4 mút với màu sắc bắt mắt, giúp bạn có thể luân phiên sử dụng, tránh tình trạng không kịp vệ sinh mút. Kích cỡ nhỏ gọn phù hợp mang theo đi du lịch hoặc công tác.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">66cd6b2898.jpg</field>
            <field name="image3">34c1f4bf88.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">96</field>
            <field name="name">Bông Phấn Trang Điểm KAI </field>
            <field name="originalPrice">116000</field>
            <field name="promotionPrice">105000</field>
            <field name="image">371a3f7f50.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">56</field>
            <field name="des">Bông Phấn Trang Điểm KAI đến từ thương hiệu KAI của Nhật Bản, với chất liệu bề mặt siêu mềm tạo lớp nền đẹp, che phủ khuyết điểm tốt nhưng lại vô cùng mỏng nhẹ. Đặc biệt, sản phẩm không thấm hút nhiều kem nền giúp bạn tiết kiệm hơn.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">50</field>
            <field name="image2">269b230c60.jpg</field>
            <field name="image3">a9f446c483.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">97</field>
            <field name="name">Lông Mi Giả 4D VACOSI EQ01</field>
            <field name="originalPrice">79000</field>
            <field name="promotionPrice">68000</field>
            <field name="image">16f3bb1f0c.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">35</field>
            <field name="des">Lông Mi Giả 4D VACOSI EQ01 đến từ VACOSI - nhãn hiệu mỹ phẩm trang điểm chuyên nghiệp của Hàn Quốc, với chất liệu cao cấp được thiết kế thủ công, tạo ra những sợi mi mỏng nhẹ tự nhiên, cho hiệu ứng 4D ấn tượng, đem đến hàng mi dày, dài và cong vút mà không làm nặng mắt, góp phần tăng thêm sự quyến rũ và thu hút ngay từ ánh nhìn đầu tiên.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">3</field>
            <field name="image2">6ca4a36bdc.jpg</field>
            <field name="image3">9c5a87a2b1.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">98</field>
            <field name="name">Bông Giọt Nước Vacosi Pro PH01</field>
            <field name="originalPrice">64000</field>
            <field name="promotionPrice">48000</field>
            <field name="image">70ec4d784c.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">56</field>
            <field name="des">Bông Giọt Nước Vacosi Pro PH01 là dụng cụ trang điểm đến từ thương hiệu VACOSI của Hàn Quốc, thiết kế thông minh hình giọt nước dễ dàng thao tác, sở hữu chất liệu cao cấp giúp lớp trang điểm bền màu và tệp vào da dễ dàng, giữ lớp makeup chặt vào da cả ngày mà vẫn trông tự nhiên, thoải mái. Kết cấu cải tiến gồm rất nhiều lỗ khí với kích thước siêu nhỏ đồng đều, giúp lấy một lượng sản phẩm vừa đủ, tránh dư thừa.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">5</field>
            <field name="image2">3970ef18fc.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">99</field>
            <field name="name">Bộ Cọ Trang Điểm Real Techniques Flawless</field>
            <field name="originalPrice">420000</field>
            <field name="promotionPrice">312000</field>
            <field name="image">bf952e085e.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Bộ Cọ Trang Điểm Real Techniques Flawless là bộ cọ trang điểm nền đến từ thương hiệu dụng cụ trang điểm nổi tiếng Real Techniques của Mỹ, bao gồm 4 loại cọ chuyên dụng cho trang điểm nền + 1 khay cắm. Đây là sự lựa chọn lý tưởng dành cho nhu cầu trang điểm cá nhân đơn giản hàng ngày, hứa hẹn mang đến cho người dùng một lớp nền hoàn hảo đến từng pixel. Từ việc tán kem nền, kem che khuyết điểm cho đến phủ phấn hay tô đều lớp son môi, nhiệm vụ nào cũng được từng cây cọ hoàn thành “xuất sắc”.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">15</field>
            <field name="image2">8e57ca9acc.jpg</field>
            <field name="image3">26c88dacfe.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">100</field>
            <field name="name">Cọ Phủ Vacosi Nắp Đậy M21</field>
            <field name="originalPrice">95000</field>
            <field name="promotionPrice">83000</field>
            <field name="image">dce5563298.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">16</field>
            <field name="qty">54</field>
            <field name="des">Cọ Phủ Vacosi Nắp Đậy M21 với thiết kế đầu lông dạng tròn, mềm mịn giúp mang lại lớp phủ mỏng nhẹ và tự nhiên nhất có thể. Đặc biệt, phần cán được thiết kế ngắn, gọn gàng hơn cọ trang điểm thông thường, giúp bạn dễ dàng mang theo bên người mọi lúc mọi nơ</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">10</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">101</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Mr. BURBERRY Indigo EDT</field>
            <field name="originalPrice">2780000</field>
            <field name="promotionPrice">2085000</field>
            <field name="image">2bd2a1d304.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">35</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Mr. BURBERRY Indigo EDT

Sau thành công của dòng nước hoa Mr. BURBERRY ra mắt vào năm 2016, thương hiệu BURBERRY tiếp tục trình làng phiên bản mới Mr. BURBERRY Indigo vào năm 2018 – mang hơi thở tươi mát của mùa xuân và giản dị “đời thường” hơn phiên bản trước đó. Mr. BURBERRY Indigo vẫn do bàn tay của “bậc thầy nước hoa” Francis Kurkdjian tạo ra, được lấy cảm hứng từ làn gió biển trong lành ở bờ biển Anh, xen lẫn cùng hương thơm tươi mát của những khu rừng cam quýt mọng nước, từ đó đem đến sức sống căng tràn năng lượng. Mr. BURBERRY đại diện cho hình ảnh người đàn ông Anh Quốc mang trong mình hai cá tính tương phản: cổ điển nhưng hiện đại, tinh vi nhưng gợi cảm. Phong cách thanh lịch với một chút gì đó nổi loạn, đích thực và mang đậm chất Anh.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">102</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam HUGO BOSS Bottled Night</field>
            <field name="originalPrice">2560000</field>
            <field name="promotionPrice">1790000</field>
            <field name="image">6e98fda97f.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">25</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam HUGO BOSS Bottled Night Là phiên bản mới của thương hiệu Hugo Boss được bổ sung thêm vào bộ sưu tập phong phú vào năm 2010, Nước Hoa HUGO BOSS Bottled Night EDT Spray mang trong mình mùi hương thuộc họ Woody Aromatic nam tính và mạnh mẽ, thích hợp dành cho những chàng trai trẻ thích chính phục trong những đêm hè, với hương gỗ nồng đượm đặc trưng hòa quyện cũng lavender quyến rũ. Sản phẩm được thiết kế với tông màu xanh đen chủ đạo trên thủy tinh mờ đem lại sự quyến rũ mãnh liệt và nam tính. </field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2">7637203c72.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">103</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Calvin Klein Eternity Aqua</field>
            <field name="originalPrice">2300000</field>
            <field name="promotionPrice">1665000</field>
            <field name="image">ce439d8ce1.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">18</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Calvin Klein Eternity Aqua

Tập đoàn Calvin Klein được thành lập vào cuối những năm 1960, là một trong những thương hiệu thời trang hàng đầu thế giới được rất nhiều người yêu thích với những thiết kế mang phong cách đơn giản, cổ điển. Cùng với danh tiếng đó, các dòng nước hoa của Calvin Klein cũng đã liên tục mang về nhiều giải thưởng danh giá. Hương thơm hấp dẫn của nước hoa Calvin Klein mang đến một xu hướng hoàn toàn mới, dù đơn giản nhưng vẫn trở thành biểu tượng thời trang về cả kiểu dáng lẫn mùi hương. Mang đến cho chúng ta những hương thơm phù hợp cho cả 2 phái, Calvin Klein đã chứng tỏ được vị trí tiên phong của mình trong lĩnh vực này. Đến nay, hãng Calvin Klein đã có hơn 100 loại nước hoa.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">104</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Gota Iconic Eau de Parfum</field>
            <field name="originalPrice">269000</field>
            <field name="promotionPrice">180000</field>
            <field name="image">5476764131.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Gota Iconic Eau de Parfum

Ngoại hình hay nhan sắc không hẳn là thứ vũ khí duy nhất giúp bạn tạo ấn tượng với người đối diện. Bên cạnh một phong thái đỉnh đạc hay quyến rũ, thì hương thơm chính là bí quyết giúp bạn trở nên thu hút và chiếm được cảm tình với người đối diện. Nước Hoa Nam Gota Perfume For Men Eau de Parfum với thiết kế đơn giản, tinh tế cùng hương thơm trẻ trung đầy mê hoặc được chế tác hoàn toàn bởi Robertet - là nhà sản xuất hương liệu hàng đầu của Pháp, chuyên về nguyên liệu tự nhiên được thành lập vào năm 1850. Còn gì thú vị hơn việc tự khám phá cá tính bản thân thông quá việc trải nghiệm thế giới mùi hương đầy màu sắc đến từ Gota nữa chứ.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">50</field>
            <field name="image2">43d542c6a8.jpg</field>
            <field name="image3">068bf32708.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">105</field>
            <field name="name">Nước Hoa Calvin Klein CK Be Eau De Toilette</field>
            <field name="originalPrice">1740000</field>
            <field name="promotionPrice">1390000</field>
            <field name="image">b5f8aff9be.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">27</field>
            <field name="des">Nước Hoa Calvin Klein CK Be Eau De Toilette là một trong những dòng nước hoa mang đậm dấu ấn của thương hiệu Calvin Klein, được ra mắt từ năm 1996, thuộc nhóm hương Floral Woody Musk với hương thơm thoang thoảng nhẹ nhàng trên da phù hợp với cả nam và nữ.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2">1ff090a784.jpg</field>
            <field name="image3">c52ea4507e.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">106</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam BURBERRY Brit EDT</field>
            <field name="originalPrice">1830000</field>
            <field name="promotionPrice">1379000</field>
            <field name="image">f0528c68ef.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">34</field>
            <field name="des"></field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">50</field>
            <field name="image2"></field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">107</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam LACOSTE L.12.12 Magnetic EDT</field>
            <field name="originalPrice">1690000</field>
            <field name="promotionPrice">1183000</field>
            <field name="image">46b63cea47.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">18</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam LACOSTE L.12.12 Magnetic EDT

Năm 2016, hãng Lacoste nổi tiếng của nước Anh đã cho ra mắt sản phẩm nước hoa Eau De Lacoste L.12.12 Pour Lui Magnetic dành cho nam giới với hương thơm tươi mát vị cay nhẹ và lạ không giống các dòng nước hoa nam giới khác thuộc nhóm hương gỗ cay nồng. Dựa trên mùi hương nền tảng Blue được ra đời trước đó, Blue Powerful tinh khiết, tươi tắn hơn để các chàng trai có cảm giác như đang đắm mình với biển xanh, mát rượi, thư thái.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">50</field>
            <field name="image2">b9f2afc68a.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">108</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Calvin Klein Euphoria For Men EDT</field>
            <field name="originalPrice">2590000</field>
            <field name="promotionPrice">2070000</field>
            <field name="image">406b078495.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">12</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Calvin Klein Euphoria For Men EDT

Tập đoàn Calvin Klein được thành lập vào cuối những năm 1960, là một trong những thương hiệu thời trang hàng đầu thế giới được rất nhiều người yêu thích với những thiết kế mang phong cách đơn giản, cổ điển. Cùng với danh tiếng đó, các dòng nước hoa của Calvin Klein cũng đã liên tục mang về nhiều giải thưởng danh giá. Hương thơm hấp dẫn của nước hoa Calvin Klein mang đến một xu hướng hoàn toàn mới, dù đơn giản nhưng vẫn trở thành biểu tượng thời trang về cả kiểu dáng lẫn mùi hương. Mang đến cho chúng ta những hương thơm phù hợp cho cả 2 phái, Calvin Klein đã chứng tỏ được vị trí tiên phong của mình trong lĩnh vực này. Đến nay, hãng Calvin Klein đã có hơn 100 loại nước hoa.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2">8fa482c5e9.jpg</field>
            <field name="image3">f824c48b30.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">109</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Laura Anne Allure For Him </field>
            <field name="originalPrice">249000</field>
            <field name="promotionPrice">168000</field>
            <field name="image">4d44750aa3.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">23</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Laura Anne Allure For Him 

Ngoại hình hay nhan sắc không hẳn là thứ vũ khí duy nhất giúp bạn tạo ấn tượng với người đối diện. Bên cạnh một phong thái đỉnh đạc hay quyến rũ, thì hương thơm chính là bí quyết giúp bạn trở nên thu hút và chiếm được cảm tình của người đối diện. Dòng Nước Hoa Laura Anne 50ml với thiết kế hiện đại, phong cách, cùng công nghệ và nguyên liệu sản xuất cao tại Việt Nam theo bản quyền của VENUS INC.PTE.LTD Singapore với hương thơm trẻ trung đầy mê hoặc sẽ giúp mang lại cảm hứng cho bạn, cho mọi người. Còn gì thú vị hơn việc tự khám phá cá tính bản thân thông quá việc trải nghiệm thế giới mùi hương đầy màu sắc đến từ Laura Anne nữa chứ.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">50</field>
            <field name="image2">8f16375139.jpg</field>
            <field name="image3">cb1c4922a0.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">110</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Calvin Klein Man Eau De Toilette</field>
            <field name="originalPrice">2720000</field>
            <field name="promotionPrice">1640000</field>
            <field name="image">26795e37e8.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">36</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Calvin Klein Man Eau De Toilette là dòng Eau De Toilette cho nam đến từ thương hiệu nước hoa nổi tiếng trên thế giới Calvin Klein của Mỹ. Moschino Toy Boy được ra mắt vào năm 2019, thuộc dòng nước hoa Teddy Bear được thiết kế bởi giám đốc sáng tạo Jeremy Scott và tác giả mùi hương này là Yann Vasnier.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2">c48b65097d.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">111</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Moschino Toy Boy EDP</field>
            <field name="originalPrice">2255000</field>
            <field name="promotionPrice">2255000</field>
            <field name="image">6c298ad66b.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">26</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Moschino Toy Boy EDP là dòng nước hoa Eau De Parfum cho nam giới đến từ thương hiệu nước hoa nổi tiếng trên thế giới Moschino của Ý. Moschino Toy Boy được ra mắt vào năm 2019, thuộc dòng nước hoa Teddy Bear được thiết kế bởi giám đốc sáng tạo Jeremy Scott và tác giả mùi hương này là Yann Vasnier.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2">8a1fd77cc8.jpg</field>
            <field name="image3">a36ce181a1.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">112</field>
            <field name="name">Nước Hoa De Memoria Eau De Parfum</field>
            <field name="originalPrice">550000</field>
            <field name="promotionPrice">370000</field>
            <field name="image">88c1d66b5b.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">10</field>
            <field name="des">Nước Hoa De Memoria Eau De Parfum là sản phẩm nước hoa eau de parfum cho nữ và nam đến từ thương hiệu De Memoria của Hàn Quốc, nằm trong bộ sưu tập Ký Ức Bất Tận với những tầng hương đậm đà phong vị Á Châu, đây sẽ món trang sức thơm hương mà bạn không thể bỏ lỡ. Sắc duyên tinh tế giúp bạn thật nổi bật, nhẹ nhàng gieo vào lòng người những nhớ thương. Đặc biệt, BST này sẽ được xen kẽ những mùi hương dành cho nam giới hoặc unisex, thay vì thuần nước hoa nữ như bộ sưu tập đầu.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">30</field>
            <field name="image2">2ec040a78a.jpg</field>
            <field name="image3">ba2464340f.jpg</field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">113</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam TOMMY Cologne EDT </field>
            <field name="originalPrice">1970000</field>
            <field name="promotionPrice">1575000</field>
            <field name="image">980343e507.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">30</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam TOMMY Cologne EDT 

Thomas Jacob Hilfiger là nhà thiết kế đứng đằng sau những sản phẩm quần áo Tommy Hilfiger và cả nước hoa. Sinh ra và lớn lên tại Elmira, New York, Tommy Hilfiger bắt đầu trong ngành công nghiệp thời trang như một nhà chuyên bán lẻ. Anh mở cửa hàng đầu tiên của mình được gọi là The People,s Place ở quê nhà, vời một nhà thiết kế quần áo có tên là Alan Jacob. The People,s Place mở rộng ra thành một chuỗi các cửa hàng nhỏ trước khi kết thúc trong giữa những năm 1970, và lúc đó Hilfiger di cư đến thành phố New York và làm việc đầu tắc mặt tối như là một nhà thiết kế. Ông thành lập công ty Tommy Hilfiger vào năm 1984, và giới thiệu dòng sản phẩm đầu tiên của ông về y phục nam giới. </field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2">6e6edad925.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">114</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Hugo Boss Bottled EDT</field>
            <field name="originalPrice">1460000</field>
            <field name="promotionPrice">1168000</field>
            <field name="image">6d340f49c1.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">25</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Hugo Boss Bottled On-the-Go EDT là một trong những sản phẩm nước hoa được yêu thích nhất của thương hiệu Hugo Boss. Ra đời vào năm 2019, nước hoa nam Hugo Boss Bottled On-the-Go EDT với hương thơm tươi mát và tự nhiên đem lại cho bạn cảm giác thư giãn, dễ chịu. </field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">100</field>
            <field name="image2">1fcf256458.jpg</field>
            <field name="image3"></field>
        </doc>
        <doc name="products">
            <field name="id">115</field>
            <field name="name">Nước Hoa Nam Hugo Boss Bottled Tonic EDT </field>
            <field name="originalPrice">3630000</field>
            <field name="promotionPrice">2905000</field>
            <field name="image">0fc60c4cee.jpg</field>
            <field name="createdBy">59</field>
            <field name="createdDate">2005-05-22</field>
            <field name="cateId">17</field>
            <field name="qty">17</field>
            <field name="des">Nước Hoa Nam Hugo Boss Bottled Tonic EDT là một mùi hương nước hoa Eau De Toilette dành cho nam giới của thương hiệu Hugo Boss, được ra mắt vào năm 2017 như một phiên bản mới thuộc bộ sưu tập nước hoa BOSS Bottled. BOSS Bottled Tonic là sự hòa quyện giữa hương thơm tươi mát của các loại tinh dầu Cam Quýt, kết hợp cùng hương Gỗ đậm nồng ấm, tạo nên một mùi hương nam tính đặc trưng nhưng với sự nhẹ nhàng và mạnh mẽ hơn, lý tưởng khi sử dụng vào buổi sáng để bắt đầu một ngày mới tràn đầy hứng khởi.</field>
            <field name="status">1</field>
            <field name="soldCount">0</field>
            <field name="weight">200</field>
            <field name="image2">be127f7bd0.jpg</field>
            <field name="image3">883ef2d9ed.jpg</field>
        </doc>
</add>